【新股】傳海底撈集資10億美元 下周上市聆訊

外電引述消息人士稱，海底撈計劃來港上市，擬集資最多10億美元，並於下周四（23日）進行上市聆訊。

內媒則報道指，海底撈上市定價區間90億至120億美元，按照2019年預計淨利潤計算，相當於22至28倍市盈率。基礎投資者的角逐已進入最後階段，將選擇一家國際長線基金、一家主權基金和一家大型中資基金成為基石投資者，目前最有可能勝出的是貝萊德、中投和高領資本。

早前，消息指海底撈初步計劃於9月10日來港上市，並早於五月份遞交上市申請，據公司初步上市文件顯示，公司去年錄得盈利10.28億元人民幣，按年增長4成。

同系的頤海國際（1579）偏軟，收市報14.38元，跌2.04%，成交7,536萬元。

一間19餐廳值90億美金
戇撚尻

唔撚掂 仲鳩過中國屎塔

all in

唔緊要, 小米都估值咁高
香港又多水魚接貨
唔怕既

你個名

又屎塔又小米
個撚個都係支那股

港資公司可否爭氣啲?

支那老千公司永我錄用

毛記

彌明生活百貨

又係WVR 股

垃圾都上市
龍津美食幾時上市

咁我樓下間茶記都上到

allin

呢個價...........買果個都弱智

翠華

咁都上仲唔比人沽空

最後港共迫mpf接貨

香港d租貴撚到咁
邊個敢做生意
香港地產商扼殺夢想 扼殺創意

1314

又呃錢

食唔撚死人都偷笑啦大６野， 仲上市

做餐廳梗係做起個名就出黎圈錢啦 唔通靠賣幾十蚊碟肥牛可以發達咩

唔明點解做餐飲可以咁高市值

越棧先勁 蝕撚到仆街爆到九彩

內媒則報道指，海底撈上市定價區間90億至120億美元，按照2019年預計淨利潤計算，相當於22至28倍市盈率。

公司去年錄得盈利10.28億元人民幣

當市值90億美元,市盈率22倍 ,即係盈利28億人民幣 今年升幅接近300%??

咩wvr

10年前小肥羊都係咁上市
到今時今日香港得返一間小肥羊，仲要連肥羊粉都唔整

最重要係美金
d錢擺喺度都贏

呢間咁既垃圾都上市，搵埋D垃圾裝修

香港股市已淪為中國公司ATM

屌緊係讀個撈字啦

咁你記得買多d

上硬架喎 準備穩一手穩中一手

同股不同權

睇下湯房波會唔會出來9up吹奏

算好了

1672, 無收入, 淨得研發開支, 仲要一年只係幾千萬
上市時百幾億市值

共產黨等錢洗

連登睇淡大家識做

我唔係好明, 點解宜家又過到證監嘅?
之前唔係話唔俾咩?
咁買左呢啲股又會得到咩?得股息?

海底撈上市定價區間90億至120億美元 痴撚線

mpf 全面接盤